曾經說出 今生不愛你

曾經說出 今生不愛你
我共你是但有份沒有緣
情切是你 癡癡相戀
將心中愛念 為我捐

如今我竟 竟將心意轉
那份愛念沒有盡沒有完
輪到你不瞅不睬
心中的愛念盡化煙 能否改變